const questions = {
	default: [
		{ id: 1, question: "O que é JSX?", answer: "Uma extensão da linguagem JavaScript" },
		{ id: 2, question: "O React é __", answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces" },
		{ id: 3, question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "Letra maiúscula" },
		{ id: 4, question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
		{ id: 5, question: "O ReactDOM nos ajuda __", answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma" },
		{ id: 6, question: "Usamos o npm para __", answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências" },
		{ id: 7, question: "Usamos props para __", answer: "Passar diferentes informações para componentes" },
		{ id: 8, question: "Usamos estado (state) para __", answer: "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente" }
	],
	naruto: [
		{ id: 1, question: "O nome do protagonista é __", answer: "Naruto Uzumaki" },
		{ id: 2, question: "O melhor amigo de Naruto é __", answer: "Sasuke Uchiha" },
		{ id: 3, question: "O objetivo de Naruto é __", answer: "Se tornar Hokage, o líder da vila" },
		{ id: 4, question: "O grupo de vilões que Naruto e seus amigos combatem se chama __", answer: "Akatsuki" },
		{ id: 5, question: "O sensei do time 7, formado por Naruto, sasuke e sakura se chama __", answer: "Kakashi Hatake" },
		{ id: 6, question: "O pai do Naruto se chama __", answer: "Minato Namikaze" },
		{ id: 7, question: "O líder da vila da areai é o __", answer: "Gaara" },
		{ id: 8, question: "Qual é o nome da criatura lendária que habita dentro de Naruto?", answer: "Kurama" }
	],
	dragonball:[
		{id:1, question: "Quem é o protagonista de Dragon Ball Z?", answer: "Goku" },
		{id:2, question: "Qual é o planeta de origem do Vegeta?", answer: "Planeta Vegeta" },
		{id:3, question: "Qual é o nome da técnica de Goku para aumentar seu poder?", answer: "Kaio-Ken" },
		{id:4, question: "Qual é a transformação do Goku que aumenta muito seu poder?", answer: "Super Saiyajin" },
		{id:5, question: "Qual é a técnica de luta mais poderosa de Piccolo?", answer: "Makankosappo" },
		{id:6, question: "Qual é o nome da nave de Frieza?", answer: "Nave de Frieza" },
		{id:7, question: "Qual é o nome do pai de Goku?", answer: "Bardock" },
		{id:8, question: "Qual é o nome da raça do Goku?", answer: "Saiyajin" }
	]
};

export default questions;